港父連記者都敢殺

港父狗我屌你老母

收手啦港父
佢全日無蒲頭
殺紅了眼

留意番
港父
鳩蛇
N Ben
羅sir成日冇上水

呢條黃警會否被調去守水塘？

鳩敢硬蛇日日睇火影同上連登都未比人革職啦

佢未放工

成班去哂我個post到

放咗炸雞未

Nben高層黎，佢坐係office度覆連登

港父仲未上水